老實講.對eason好失望

佢明知呢首歌會比香港人同台灣人
同全球攻擊.都要唱.佢點會唔知
首歌係中共要佢奶.連人格都冇埋
仲有張學友.比人插到飛起
極之奶共既填海華寫歌都至少係寫返比香港醫護
另外兩位天王就真係醒.唔出聲.唔唱歌.唔合唱
其中一位仲要係北京人但人地都無香港
果班咁極之奶共.問題到底係點解...
點解一個大陸出身既都曾經受過英國本土高等教育既
比起堆香港人會更加唔奶共.呢個問題值得深思

同一道理.eason一樣係英國讀大學.但居然為左奶共
連自己人格都失埋.台灣人屌柒菜依林時..香港人
係咪依家仲未睇清楚eason.中共要你唱就唱?
你到底知道呢次害慘左幾撚多人..全球有幾撚多人中招?
歌手本職係唱歌.但至少係咪都識分清對同錯?是同非??

起香港天王當中.只有黎明.張國榮.同eason
係真係起英國讀書
但eason居然

unlike已經到左接近7.8萬

push..........

溫朗東:蔡依林跟陳奕迅最新的MV《Fight as one》2分37秒的截圖。如果你拿這張圖去google以圖搜尋，會發現它曾經刊登於委內瑞拉媒體Tves的一篇報導。
這是兩位來自於薩爾瓦多的孩子，13歲的Valeria和11歲的Javier，他們畫了一顆心，一隻熊貓和一隻小鳥，大字寫著China tú puedes——中國你可以。
Tves這篇報導，主題是「中南美洲各國的孩童對中國表達關懷與支持」，孩童來自阿根廷、巴西、智利、哥倫比亞、古巴、薩爾瓦多⋯⋯用他們童稚的畫筆、天真的笑容，替中國加油打氣。
這篇西班牙文寫成的報導，資料來自於新華社，中國國務院直屬事業單位，也就是：中國官媒。